有冇試過見完工覺得自己冇機但最後收到offer？

有冇勵志野聽下

相反既試過無數次

屌

冇

轉過六，七次工
每次interview都成功

搞到唔敢亂寄
一定要超級好工先至去in

同埋而家唔敢睇jobsdb
因為而家份工好正

有
唔識煲冬瓜
差過古天樂
最後同HR傾全程煲冬瓜對答
請左

有
乜都唔識 老細都話你不如做第二份啦 一係自己補下再出嚟 大家都覺得冇望
結果in咗兩次 有offer

interview d 問題唔識答。俾個interviewer鬧我冇準備。
以為無機, 但佢call返我叫我in second round

但我果時已經take咗另一個offer,所以冇去second in

有同一個成績好過我既同學in同一份internship，我自己一個sem fail左3科，佢一科都冇fail,結果過左幾日hr打比我叫我簽約

幾次，見完兩三個月，已經返了第二間先話有offer，仲要前境差的公司

無

可能佢reject左

見intern 無論我講咩個interviewer句句都窒住曬 又係咁challenge我 本身諗住應該收咗皮 結果過咗兩個禮拜收到offer到而家返緊工都唔知點解佢會揀我

咪又係做狗

見完之後佢派咗張多謝參加 番歸等消息嘅紙
之後我出去等𨋢走人 其中一個官衝出嚟換番張body check嘅通知書俾我
話呢張先啱

乜combination都試過哂：
1. 好有信心但冇offer
2. 好有信心但waiting list
3. 好有信心有offer
4. 好冇信心冇offer
5. 好冇信心但waitinf list
6. 好冇信心但有offer

但係6係閪工

傾左10分鐘就話請我

+1

淨係試過話個department head話請最後都冇offer

咁正 ga 咩
entry level 工 ？
定全部靚仔靚女唔理講左咩都照請

好似幾樣野都無乜關係

見工見得個10幾分鐘
除咗自我介紹就係傾閒偈
問我平時得閒鐘意做乜之類
最後叫我返去等消息
結果第二日就收到offer

幾乎每次都係咁

見Sales
hr 問我英文 我話唔係好明
佢話 咁我再問多次
然後我鳩up左幾句同自我介紹一樣既野
唔駛一星期請左

希望今日見果份都係咁
見左五分鐘左右 得佢係咁講 趕收工咁

有呀 而家呢份囉

入左職先知伏到喊，又要再搵工😑

所有所謂嘅同事都係腦細啲親戚，返工第一日先知，屌！

當初1個月in 咗10幾份工,都冇聲氣,個人頹咗,點知好頹個日見個2份工都比offer我

依家呢份係

希望之前in嗰幾份都係咁

有 但已經係隔咗個幾月
應該係請咗人但條友好煩走咗先有機輪到我

好快*走咗

佢冇reject，因為我收到電話個刻佢係我隔離,仲問我點解你有收到，但係佢冇

可能鐘意你謙虛 態度最緊要

人頹果陣 睇落好冷靜有經驗

太天真了

9 in有offer
答岩曬就無

都有可能因為真係好緊張 所以佢點串我 我都好唯唯諾諾

試過一次，但多數都係佢地想要既人reject offer,又唔想再出ads 見，就睇下你點

不話試過好多次以為ok, 但最尾好耐都未出offer, 最後第一份工出左offer, 其他工就一齊比offer

有 而家呢份
嗰陣in太緊張答到1999 點知有offer
而家返咗一年覺得係伏嚟

個個人都自我感覺良好架啦

可能差過自己既人真係太多
起碼你又唔係去IN國際大企業MT